[NOW] 發覺丘靜雯轉咗去講輪後笑多咗

Btw, 今日珊珊著得好小家碧玉feel

不嬲332都係冇表情，333係輕鬆啲

Between圖呢

但雯雯之前兩個台都係閪面

西面先靚

西有西靚
笑有笑甜

圖呢

其實佢幾歲

Google 話27

講野勁MK

93年

月同日同我媽一樣

中學同學 改佢花名：小美人 嘅中學班主任衰風化
偷拍同非禮女學生

純文字討論？

開口閪面